越來越愛 越來越緊 越來越瘋

這段劇情彌留在腦內 播著也高興

唔想最尾Friendzoned